點為之chill?

其實點先至係chill?

冬天嗰陣

攝氏零至四